Sony bank , Lawson bank 同AEON BANK 點揀？

本身鐘意Sony product , 但LAWSON 雞串又好食。另外成日行AEON MALL 。
想開多個户口走錢用

日本？